71 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

71 維園見

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

k

推

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

701 維園見

Push

71見

7.1維園見！

推

Sogo 7月1 號大減價

堆